召喚痴線西(108)，善用不推文回覆

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係掛

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q:Liz係咪黃
唔係，佢係世界女，見人講人話，好識do

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
冇人知

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Qundefineding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

第一次#1000開po唔知有無做錯

lm

留名

張欣欣有2個細佬？

另外個個姐夫嚟應該

左面個個係chinchin黎
覺得左2個個似佢條仔多d

張欣欣 你嘅父親節係咪好忙
Sugar Daddy都要慶祝㗎

我都覺 算啦！佢已經好努力咁想話俾人哋知佢係中產
但係佢哋全家都冇呢種氣質 佢越扮就越覺得佢係靠sugar daddy
做多咗啦！張欣欣

係咪想走波仔一家路線

波仔一家起碼你真係feel 到成家人都係係好fd
好融洽
但佢就...

而且波仔一家真係唔洗特別去曬 就已經feel到佢哋係中產 關係真係好好
重點:波仔一家都有良知 係黃
你哋一家成陣窮酸味 仲要係港豬
張欣欣 你成家都好嘔心呀

頭先是旦開左oi apple一條片黎睇，d英文咁差佢地平時係用咩文溝通如果係韓文點解唔拍番韓文片要用英文連佢個韓仔男友讀moisturizer都讀得正過佢

Lm

佢最新條跳舞片睇到好尷尬好似30幾歲啲呀姨係屯公跳舞咁

肥蛆

平時用簡體韓文+英文掛 唔講韓文因為佢唔係識好多韓文 一齊咁耐都冇乜進步
好多人講過呢個問題 佢地根本深層次少少嘅溝通都唔得 佢淨係覺得人地攻擊佢 佢地咁樣冇問題

咁蛙姐一直同佢啊妹都感情好 同埋佢都冇扮中產

人地係女神黎 kotex講架

到底點維持關係

連mirror ian都幫arztskin賣廣告

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

我覺得佢冇咗希哥之後就好刻意sell兩姊妹感情好做topic

係咪去完之後就諗到要開wult

咁佢唔sell姐妹情 仲有咩可以sell？

唔係一直感情都幾好嘅咩 見佢分手前都成日一齊拍片

賺埋賺埋好心俾個妹搞下排牙 俾咁多錢將個頭染黎染去 真心排牙緊要啲

Hagone 今個端午節冇得拍片爆seed 包糉！不過都好嘅起碼唔會呃咗小熊貓以為個糉有好多肉食先

以前有希哥同佢拍片 宜家得番佢個妹 咪變得好單一 佢以前都請佢啊妹去旅行又幫佢啊妹改造間房(雖然係sponsor)
唔好為反而反啦

冇得#媳婦累了

無留意
阿蝦仲潛緊水咩

Apple啲片開始睇覺得幾sweet，睇得多就覺得好燥，聽到佢把聲同佢啲英文就煩睇完會智商下降咁越睇佢越唔順眼，扮可愛成個憨鳩咁...

係蛙妹唔肯去箍
蛙姐之前都成日叫佢去箍

快啲入去同屎盤講吓真心話
唔好以為咁樣就營造到自己好多fans 想死翻出黎啦

佢真係好唔要面

留左十個屌柒佢

第一次聽

係 生左都唔敢出post

其實屎盤係咪有反社會人格
自我中心，又自大
做錯事亦毫無羞恥心

小妹妹既我表示好迷惘 希望屎盤姐姐可以解答到我嘅問題

寵得陳家女人 中文都唔識 真係文盲嚟 唔係扮
係寵的呀！屎盤！

生左啦

邊有咁就快

生左仔定女
相信以後個稱呼會變左做熊貓爸爸

見到bb個樣好治癒

仔啊

見到bb舊屎好治療

已留
屎盤hi

無追po
珍姐間2000呎大屋喺邊？

仔

大埔

南瓜俾錢做新聞？
正正常常邊個理呢啲二打六同邊個拍拖呀

呢張相個側面影得又似麵包超人
對波又假

睇到Suenn新片提大家LM 係shiseido group
我諗佢都係黃既
好過有D YouTuber 離哂地

咁肥咁矮

襯得好7，上身唔夾條褲，條褲又唔夾對鞋
咁都好意思po ootd出嚟係咪覺得自己襯得好好
Btw唔知乜水

點解喺熱門
不推文呀大家 如果唔係又有推拉師入嚟

佢都係想俾人覺得佢出身有錢姐
不過家庭背景成長就無得變嘅
點扮點痴點抄都係無富貴氣質

派帽臭雞Agnes yue

你唔講我都唔認得佢

呢款咁既鞋原來仲有人著

下, 我仲以為佢係好瘦果d女仔黎tim

想講肥蛙好多護主狗
係YouTube話一話佢成班狗衝出黎吠，唔話得咁
如果福正真係同佢一齊好失望

乜嘢niceer and cheaper then
不如打番中文啦港女

點解佢一直都唔回應

好撚柒呀

Salemat係菲律賓話黎
佢唔係話自己印尼(華裔)Mix㗎咩

多謝絲打幫我轉過幅相令我唔使做側頭貓

佢咁多妹妹fans 你睇吓之前追擊佢幾多人出嚟護就知

*than not then

上個post有人提apple oi個藍渣千古
個口都幾唔掂下 唔怪得要遮

佢想話屎爸好寵佢 寵到陳家女人們都呷醋
啲斷句好奇怪
記得佢之前成日特登打錯字扮混血兒中文差
畀痴線西發現後就打返啱哂
最經典係人間再見

屌！屎盤真係唔撚識㗎喎！
Btw多謝你嘅解釋 我依家先睇得明
一直以為佢打錯字

相比之下chinchin之前有條片買shiseido嘅野 有絲打留言提佢shiseido搵撐警劉亦菲做代言人 佢完全唔覆唔like 反而其他無關重要嘅comment佢就覆曬

我覺得呢套柒好多仲要個pose好似luen埋左咁

鴛鴦鞋係咩事.. 佢啲fashion真係

其實佢就咁著出街都唔會特登笑佢7
但佢好有自信咁分享自己嘅ootd就。。。
係街求奇搵一個有稍微打扮下嘅女仔都著得好睇過佢

到底佢係Yaki定係Angela定係Polly

p白咗幾多佢真人又黑又黃

一個二個都做樹窿呃engagement rate
咁三鳩點算

其實我覺得普通t shirt牛仔褲都好睇過佢

仲要我硬係覺得佢個頭成隻金毛獅王咁 諗住扮abc嗰啲凌亂美 但係就搞到勁le fe 隻色又唔襯佢

唉屌無講無睇佢一排 仲係咁 幾時收山
知唔知自己好核突 洗唔洗俾張白卡佢
上面跳舞張screenshot我睇到有少少反胃
唔會去睇
真係相信唔到佢啲行為外表咁弱智係廿中

真心係第一次見到咁需要箍牙嘅人宜家明明好多人啲牙唔算好肉酸都襯後生箍咗先

如果本身樣衰嘅人就話箍唔箍都一鳩樣姐 佢個妹化咗妝都幾靚女 但排牙咁真係搞唔掂

佢用IT黎形容Tyrese

selamat 係印尼話黎喎絲打 以前工人姐姐教講印尼話都成日出現呢個字

印尼話都有Selamat

唔係幫屎盤，係廢事絲打比打手秋秤

其實佢係中學生大學生圈子係咪好出名
好多人留言鬧佢 佢派帽件事好似都講咗幾個月

英文程度衰過啲小學生 仲好意思成日扮abc

佢成日打英文令到我錯覺以為佢係mix
唔識講中文

第一次見人著呢d泳衣出街

呢條女不嬲都港豬 兩姊妹搵老細重要D
理得你黑警做咩咩

仲以為會結婚...

不過日本妹個樣真係好唔討好係街見過幾次無睇過佢啲片會覺得佢係臭西港女
但係一齊左咁耐都分開好可惜

日本妹前排好似係17做直播，入過去見人問ody既野佢都唔會答

如果做八卦新聞 一定係叫何澤堯前女友
點會叫pkj

八卦睇下邊個日本妹
點知好醜呀
整容樣嘅

唔知點解
自從Ody大屋搬細屋又做全職YouTuber
我就迎住佢地會分手

但唔清楚日本妹係咪d拜金嘅人

好想支持Ody但有d片作為女仔真係悶到睇唔落去 例如飛車整車嗰d

同感！ 大屋搬細屋個下都係咁諗
佢地一齊左至少7年左右？ 感覺好可惜

我寧願睇佢vlog 整野食d片都頂唔順 好悶

我通常入去㩒個like就會出番黎
見佢做咗咁多年YouTuber 好似fans無增無減咁 d 片po咗幾個鐘都係得幾個comment 有d擔心

咁都有2萬followers 有咩特別

ody好錫stephanie
睇佢片就知

係 聽表妹講 幾乎有睇Youtube 玩ig嘅人都會知道佢係邊個同boris佢地一家一樣 大部份都係零零後睇

因為以前屋企個工人姐姐係菲律賓人係佢教我講Selamat呢個字，唔知原來印尼話都有，自膠咗sorry

咁嘅樣都出到軌

因為係屋企以前嘅菲律賓姐姐教我
我一直以為係菲律賓話，啱啱先知原來印尼話都有
多謝你地話我知 Salemat

佢打得岩
呢句入面Salemat = 快樂/恭喜
Hari ayah = 父親節

唔知有冇人同我一樣覺得佢個樣好似黃心穎唔單止樣似做嘅嘢都一樣 都係派帽臭雞

覺得

覺得呢張好柒 着呢套衫着到成個小學生咁 仲要擺個咁既posture

好樣衰

咁耐嘅感情
一嘢就可以去拖第二個
好兒嬉 咩你同愛情

我覺得佢同其他拍片嘅中學生冇乜分別咋喎又唔係特別靚 啲片又唔係好吸引 點解咁都紅到

好似肚兜

拍咁耐我覺得唔係分嗰吓先冇晒感覺
唔係已經冇咗愛情都唔會輕易分啩

呢到似影樓？

00後表示身邊frd同自己都唔知佢係邊個

合久必分

我00年都係睇痴線西先知 我諗應該係04後先會識佢
真係阿豬阿狗都做得YouTuber

分左手比人見到拖第個又有咩問題
唔通一定要分左一年半載先可以重新出發有新開始咩
拍左一年同拍左十年分手都係本質都係一樣 完就就係完左 同埋可能佢地係公佈分手前 已經離離合合糾纏左好耐
我覺得女仔係容易啲再拍拖 只要新個個都錫自己嘅話
當然唔排除出軌可能性 但冇真憑實據求證唔到嘅野就唔好討論

Yepi d分身黎架

佢之前啲片好多人留言話佢靚

珍姐住深水埗豪宅架實係家境富裕啦

佢幾年前都幾多人睇 而家愈嚟愈悶又冇咩人睇
同singsing524 伍仔嗰啲一樣

似黃心穎

第一條睇佢嘅片係韓國旅遊片 覺得好好睇

yepi潛水再加埋佢同佢個妹近排係ig post埋啲咁既野
真係好難唔令人認為yepi真係肥蛙

好似啲孕婦影大肚相個肚突曬出嚟咁

我都係由幾年前開始睇
嗰陣佢啱同step一齊
但後尾覺得佢好似消失咗一排冇出片？

伍仔靠女上位 無內容梗係無人睇
前排仲消費屎盤件事 位唔是咁上的

講起呢個伍仔 佢啲片真係好無聊都仲繼續拍 死唔斷氣咁

好驚訝前排仲有出佢哋啲煮嘢食片 不過嗰陣睇片覺得日本妹個樣好似好不耐煩咁

好耐之前睇過佢d片
內容低俗無聊到小學生睇完都唔會笑
之後就無再睇過佢d片，差d忘記咗有哩個人
其實佢都拍咗好耐youtube
都仲係咁嘅模樣好心佢啦。。

要冇愛情一早冇咗啦我估

如果係女仔提出分手多數都係死晒心先提
所以可以比較快投入下一段感情

可能比綠帽ody
Btw ody unfollow 日本妹啦

哇明明幾個鐘前睇仲follow 緊ody

係仲follow緊ody呀，ody unfollow日本妹咋

日本妹都唔識我係咪老啦

佢紅d定鬼妹Hannah紅d

我都覺 日本妹好似冇心拍咁 有時睇到個畫面覺得佢地好尷

仲以為真係日本妹黎
點知一search
屌你港女黎嘅！？

屌 Hannah又係港豬一隻之前好鐘意睇佢

應該係你太後生掛

其實我覺得係有日本妹出現既片入面
佢都好似唔係好想拍

我覺得佢想扮韓國人講英文

Hannah間國際學校應該好多支那人同狗高層啲仔女去讀

讀得嗰度都有加拿大護照 點會當自己係香港人

其實d 國際學校係咪只會收有個國家家passport 既人
eg 德國國際學校 只收有德國passport
以前聽講傳聞係

點解嘅 讀完有得拎定有加拿大護照先有得讀

佢好似揸芬蘭護照

係 有幾次整嘢食好似唔係好耐煩

P圖達人tiffyu 點解可以咁大對比

蝦乾上水了
覺得好似小熊貓

呢啲觀念害死幾多0靚妹

好似幾白滑幾靚喎似小熊貓咪好囉唔通似蝦乾好咩，希望佢做咗人地老母就專心揍仔唔好呃d妺豬＄啦

係你有加拿大護照先會大啲機會考慮你

外國護照都得！但大部分都係有加拿大護照
佢啲fd一放假都去加拿大玩
點似得我得本爛鬼特衰

湊仔呀打錯部首意思差好遠架

係呀！

第一 拖住個嗰係咪新仔其實都冇人知 可能係阿爸都唔定
第二 我諗感情呢啲嘢真係個個唔同 係我嘅角度佢哋拍咗咁耐大家已經盡咗力都行唔到落去 先會分手 通常咁耐女仔/男仔已經會move on到 冇人知佢哋真正分手前鬧咗幾次交 有幾唔夾
如果係我 我都會move on 大家都唔細啦 唔啱咪分手囉 早啲move on對大家都有好處 點解要judge個女仔 如果佢唔愛佢根本唔會一齊到咁耐

識佢啊媽，好黃架喎

去死啦呢啲人 屌佢

以前順眼好多先follow
依家好恐怖 冇follow了

我諗佢呀媽做老師唔方便咁公開政見啦 學校咁多人

但佢啊媽好似教大專

如果唔係之前狙擊佢
佢點知出一個POST咁少
至少要出10萬個story 批評小熊貓點樣豬隊友
護士點樣整痛佢 自己點樣偉大等等

佢之前qna我有問過點解唔講香港嘅野 扮睇唔到
唉 諗起啲出面啲細路可能同佢一樣大 就面對緊可能要上庭可能要坐監 同一個香港同一個年紀 可以有兩個截然不同嘅未來
佢仲可以開開心心同朋友玩 學跳舞 國際學校又free過出面 我諗我係佢都可能係一隻港豬 起跑線咁完美

sorry 其他絲打！少少騎劫咗個post!

你估佢生完唔會post咩
10條關於生仔辛酸、感受、教學、秘訣嘅片
再10條生仔後 修身、補身、湊仔、煮食嘅片
再順便扮冇野出返黎 賣治癒系生活 媽媽用品
留名等睇全世界得佢一個最偉大生過仔嘅post

佢成屋都住天水圍公屋 不過唔知而家仲係唔係

勁似小熊貓

揍

成日覺得佢p完個樣好似全世界欠撚咗佢

遲d又出post講點解自己咁辛苦懷胎十月
小熊貓除左個一下之外乜都冇做過
但個仔就似足個老豆唔似自己

屌

佢未賣代餐之前已經有呢啲觀念
為咗瘦一日凈係食蘋果

成個木咀樣

留名睇bingo

有聲有畫面

國際學校唔係有錢就讀得架喇咩

笑到仆街

專心揍仔仲得掂既句caption會變左來臨世上xx天的小天使要離開我們了

笑咗

一隻腳著fila
一隻腳著converse
我諗我出街見到都會笑

我估國際學校都有分好唔好 每間學校都有佢收生嘅preference

第一眼睇以為玩具bb好恐怖

好撚醜呀屌
想一巴車埋去
Sorry

係咪男仔都要著粉紅色先夠療癒

何超蓮會唔會私底下笑佢啲英文

P到張相咁白冇啲血色，不過夠白先夠北歐風好療癒

唔洗sorry 車多幾巴 佢係好撚柒

佢介紹開藍店？

我諗佢唔會咁著出街掛？應該係襯衫諗着邊對鞋咁樣出街好奇怪喎

冇睇開佢 唔知佢政治立場 但佢好似幾年前已經比人鬧 淨係收錢賣廣告 唔係真心推薦

突然之間覺得好諷刺
何超蓮呢啲英文真係好既 就偏偏要打啲支那語 例如:最新個悼念爸爸ig post打霜淇淋 真係好撚柒
呢條咁嘅乜鬼奶茶 唔識英文 就係都要打英文

真心好笑，明明佢係中美混血兒但啲英文得小學程度

唔該你啊

兩對鞋鞋底唔一樣
咪會著到高低腳

佢介紹開劣食
逢劣必推

以為你講緊林鄭

d衫唔係chrome hearts就係off white
好扮土豪

係時候買個大啲嘅籃放兩父子嘅遊戲機

：蝦毛穿著媽媽最喜愛的LC satin blue & satin pink color
感覺好療癒

Caption 係ootd
應該係著左出街
佩服佢有勇氣不顧旁人目光着鴛鴦鞋

仲要食一個
餓就飲水 痴撚線

呢頭生完咁快就化妝

有冇人覺得redispolly成日都講南極之旅有d煩

佢大佬都出左個拍左7年女朋友嘅軌，兩兄妹都一擔擔

雖然唔鍾意蝦乾，但係係咪得我覺得個b幾得意

7年出軌好hurt 女仔青春都冇了

我都得
利申鍾意小朋友

絲打好嘢 一人一個ig自信女
條腰p到唔合乎人工比例
咩事

睇咗幾集已經無睇落去 因為之前有絲打話佢係片度對d外國人態度好差

其實呢啲牌子嘅款真係好難carry
10個有9個都著到好俗 更何況佢真係好俗

Btw唔使扮中產㗎啦
未見過一個中產出身嘅女仔連Harry potter都唔識串

Btw 佢usj個post串Harry Porter

想問下點解個波形會成條笳子咁係腰果型
正常唔係圓形或者下垂㗎咩

你肯俾錢 屎咁臭都同你講到香水咁撚香
燈黎嫁 佢介紹過嘅唔好去食就啱 包冇死

p圖p到錯哂
之前痴線西有其他人post佢嘅相
條腰又粗 又冇咁大波 個樣都差好遠
日日咁樣P圖呃自己
其實佢照鏡接唔接受到自己個樣嘅呢？

係咩？！但我見佢好似都同D外國人好Friend
個個都同佢Camera say hi
佢又送禮物比人wor

係囉 睇落佢似係怕醜少講野姐唔算無咩禮貌

片入面佢的確好多時無同到人講唔該 但係應該係唔多叻同人交流 感覺好驚青咁 顧得其他嘢嚟就唔記得講唔該 雖然咁樣唔係無禮貌嘅藉口 但又未至於會覺得佢係一個無禮貌嘅人

我都幾鍾意睇佢一個女仔去旅行系列
一黎佢去親既都係呢啲少人拍既國家
二黎佢既鏡頭係拍得幾靚

但自從有絲打講完佢冇禮貌之後
每次睇片都發現 佢真係唔撚講唔該
其實講thank you都真係反射反應黎嫁喎

我都覺得幾得意
希望蝦乾好好教佢

佢係乜人

睹王女同藍山東既朋友

p完圖都好樣衰 成隻鬼咁

佢真係中美混血兒黎但啲英文得小學程度

呢個咪關楚耀條女？

佢阿哥係賤，仲要夾埋d frd呃個7年ge女朋友

佢個鼻

有冇more 想知

我覺得好似ET

有冇佢d正面相，ig碌到最底都無

冇p圖原來係咁嘅樣

我都係00後 之前見YouTube推介彈過佢出嚟兩個agnes 都一啖淡 啲片無聊到痴線

遲啲坐完月出返嚟 肯定講到你唔想再見到佢
小小熊貓可能連高1cm都會俾蝦乾拎嚟讚自己湊得好

幾年前開始follow佢 依家先知佢係咁既樣好沖擊

mon post mon到咁 佢班護主狗
其實佢成日咁樣越係係到露 反而唔知點解越係覺得佢對自己好自卑 要係p出嚟嘅相到取得認同 覺唔覺得自己7 收皮未

蝦毛的樣子很小熊貓
不錯不錯
真的療癒極了

01表示唔撚識佢

希望佢遲啲唔好見個仔肥嘟嘟就話唔夠療癒 要個b減肥啦
小小熊貓一定一定要健康快樂咁成長

大媽

已經特登就左角度影都要p

佢id d相好瘦㗎喎

成個呀嬸咁

柒到

屌 真係完全唔同樣咁

覺得時間過的好快由之前蝦乾拍片痴線西懷疑有左到而家生埋 好似只係上個月咁既事情

個b個樣好得戚

一日剩係食一個蘋果唔會餓死咩

根本佢兩個就好撚似 做錯就死雞撐飯蓋 扮唔知唔回應 搵其他嘢轉移視線 打溫情牌 再打壓負面聲音 姐係del comment

CP雞翼不了
一齊學整脆香雞翼

好似啲韓國idol減肥法
不過呢啲唔做運動一食野會彈得好快

利申：我妹試過，之後仲肥過之前

老MK

其實可能佢啲同學有啲係離地大陸人 廢事出聲啦

很強大的基因啊 只跟爸爸很像🙂

唔好意思啊 有冇人可以簡單講下佢派帽單嘢啊
呢排先追痴線西 唔知單嘢係點

我食過2淡柯到仆街 全部柯水

佢幾時搞下個頭淨係識染粉紅唔同程度嘅粉紅都好呀

pumpkin jenn又要開始虐狗啦好心佢咪再養寵物啦成日飛嚟飛去唔理隻狗，如果分咗手隻狗好慘囉

btw大家覺唔覺得佢塊面越嚟越膠，個表情硬到好尷尬

笑死 佢個年齡層有無出名嘅好樣少少

chinchin連satin都唔識讀啦
之前有段片佢讀左做"s丁"

真係好似阿銀

有無米五

有無人幫佢執返好條眉

我都係咁諗 所以兒加都冇睇佢啲片

Kayan and torres 去manson度玩
係咪可以理解為藍絲物以類聚

絲打你幅圖笑到我濁親

半年幾冇畫過痴線西一講佢呢排就畫咗幾張
話唔Mon鋪都冇人信 Yepi番嚟未

想問佢係查nude色唇膏定係張張都冇查唇膏

唔拍youtube嘅一定有架

好衝擊我以為佢都靚靚地

無論長度顏色都好柒。。。

我覺得佢搽遮瑕當唇膏
明明隻眼化咁濃 都有種未瞓醒嘅感覺

曾經藍絲軟飯王Brandy講過 睇下美國點對示威者先啦！！ 唔知衣加佢又會點駁呢

嘩我以為佢都應該ok
p得好過分喎

死藍絲
兩個女都有報應啦 祝早日被黑警老強
美國黑警隊撚死人 佢係咪又選擇性失明？

點解無人講蝦毛出咗世 啊媽on9啲 但個bb睇落好精緻好可愛

band..............?
rock and roll呀而家?
幾十歲人連ban都唔識串?

我都係睇mayao同佢拍片先識佢
R曬頭點解會同佢拍

追po

Donald trump做到總統點解唔係民主....民選投票架wor
哦原來美國警察對示威者仆街，咁香港警察就唔係黑警
連獨立分析兩件唔同既事既能力都冇
咁佢個女被強姦都冇所謂啦，因為其他人先姦後殺仲仆街啊

唔講蝦乾為人
但問心嗰句其實蝦乾個樣的確唔差嘅
小熊貓都算ok幾好樣
生到個得意b都正常嘅

笑到好似杜麗莎

真係！！！

第一張好似伏地魔

👽佢個面形係咩事

蝦毛仔幾得意

同埋蝦冇好似崠咁整容

同樣都係廿幾歲
但崠個樣好明顯係個啲整容整衰 同埋似出去蒲到爛個啲 個樣殘到
蝦毛都算係贏在起跑線啦小熊貓poly grad又高薪厚職
蝦乾好好地相夫教子唔好成日出黎做文青發神經既 蝦毛應該都會有個唔錯既將來

啲公仔一式一樣 同之前嗰啲有咩唔同 啲畫無限loop 仲好意思話自己插畫家

蝦乾未流失骨膠原之前係ok架
同埋起碼人地冇整過
冇整都靚過崠整完

又真係幾悶 由hei哥睇到而家 話事話咁既款仲可以玩幾耐

您地咁多人批評佢畫野悶
聲稱delete咗連登嘅好勝yepi會畫新野俾痴線西睇咖

屌佢又無左hei哥，條條片就呀妹打飛機兩個自己

畫啲野，事但一個識畫野既連登仔都畫到

佢確定捱到落去? 笑撚死 加油呀yepi

仲有個乜鳩小妹既

屌呢個一樣咁撚衰， 去旺角行街見到間實體店 無入 太多人

我心諗有乜特別呀大佬 呀屌你 好多人買架喎又起碼身邊真係有朋友買左

我真係服撚哂

同山東藍屍jade比係正常啲既。。

救撚命 果然藍屍總係聚人皆碎我獨醒咁
但事實就係無腦扮有腦
睇到我眼都凸埋
你個女係會有報應咖 遺傳老豆老母既智障算唔算其一
等天收啦 明明香港黑警同美國一9樣咁都有得洗白
咩係民主都唔識學人出聲屌翻人轉頭

食軟飯

佢真係好撚有食軟飯feel第二次投胎

其實佢畫圖嘅app係可以一個鍵就填到色⋯⋯
唔洗好似佢一筆一筆咁樣畫，仲要驚出界
根本一秒就搞掂嘅事

Me too....記得佢嗰陣好耐先出一集

你講procreate？

係呀

但佢好似係用adobe draw畫肥蛙

我記得睇佢非洲唔記得邊集佢喺度話個外國人攝鏡搶focus
然後見佢成日唔會同人講thank you（可能掛住拍片）
我就唔係太有好感 所以無subscribe & follow

不過去呢啲地方旅行係好勁佢拍片剪片畫面都好靚

係咩 因為睇佢ig有人叫佢教點用procreate
但adobe draw 都有快速填色功能㗎
7:05左右開始

我係年宵前睇過佢直播 有觀眾問佢用咩app畫 佢話用adobe
不過講開又講 其實佢賣嗰d貼紙都可以叫廠幫佢cut埋 唔洗人手剪咁辛苦

中學畢業未

佢依家轉咗procreate啦

好似杜麗莎

我前晚見到佢就係著住依件衫
做完運動無換衫？

望佢一眼就怒啤我，好紅咩

佢為左慳錢 同比人睇到自己係hand made

yepi好中意一邊直播一邊剪貼紙
D妹妹見佢咁辛苦就買黎幫佢
銷售手段黎

其實我已經當左佢係youtuber
上次成班插畫家係到畫sailor moon，佢都好似冇join

黎啦，蝦乾開始throw back啦。準備比佢洗版啦

sailor moon隻手咁長
肥娃邊識畫
佢畫黎畫去同一風格
仲要忙住做hifu 幫暗瘡膏賣廣告 仲要開live剪貼紙 開ig講到自己被人蝦要堅強
邊有咁多時間呀 咪逼佢啦

上面有絲打好早講左佢生左B
點解咁都估到

其實個B都幾得意
希望佢大左唔好似老母咁乾爭爭

佢潛咗水+佢成日出post提住第幾weeks

第一句笑左

識玩
再加上「勤力慳家」人設
雙贏

係咪我地睇得崠同popo多蝦毛唔錯

睇完Cynthia條片，覺得Pam幾得意

一字眉

佢之前男朋友eric係外國讀書 佢同eric講聖誕節係屋企定唔知點 之後比佢地啲fd見到聖誕佢拖住第條仔
利申：唔識佢 係前幾個post見到

mandy有post story
雖然遮咗名 但睇到係dear alice & martin

個男仔好似係佢莊員？

咁既言論真係藍絲
美國警察告撚左啦

嘩咁蛙姐都幾做作 用黎油顏色既時間仲多過畫佢公式蛙既線條

Yepi: 嘩 又黎 人地努力你又唔鍾意 講事實你地又唔鍾意

佢講嘢係咪有鄉音？
錯撚曬

藍絲兩公婆
Brandy Lui Jade Lam開嘅無牌網店

佢講呢翻說話係幾時？？？？
我屌佢老母臭閪

612

係 以前聽不可注定你一人mv覺得條女好煩膠
但睇完cyn同pam講手袋嘅片 又另眼相看

軟飯界 KOL brandy Lui 公開支持黑警行為

同佢係ig比我嘅感覺好唔同😂

好擔心mira 睇佢最新個po啲留言都見到佢有啲奔潰

可能佢平時用快速填色
係live同story 先慢慢填
做比我哋睇

其實做左咁耐youtuber
呢個歲數 放低下 發展下其他事業都係好事呀
如果Mira你有Mon post
希望你唔洗咁糾結channel嘅野

救命要黎嘅始終都會黎

就生仲係到影係咪social media中毒

係囉
唔岩咪放手
試下做唔同嘅野
老公都唔會一生一世
職業呢家野更加唔會

痛到咁都有心機影返張相

佢啲畫真係⋯⋯⋯大大小妹隻公仔都仲叫有丁屎咁多個人風格
利伸：一樣唔鍾意大大小妹d畫

轟炸式throw back嚟啦專心湊B唔好搞咁多嘢啦

其實呢啲人好癲
已經諗到佢係第日第一次換尿片 第一次餵奶 總之乜都影得一爛餐嘅人

講起youtuber仔女, 雖然對cherrietam無特別好感, 但佢個仔真係好得意

仲諗住蝦毛出世嗰樣唔夠北歐風，蝦乾先收收埋埋咁多日原來係抖啖氣再瘋狂throw back
蝦毛bb，媽媽話你係千年便秘呀

Liz 真係好多廣告 最近5條片有3條片都係廣告

呢個女成日喺ig 熱門度彈岀黎
好撚樣衰有無人知佢咩人黎

一齊檢舉
ig藍店 mugmugkitchen

如果我冇理解錯佢即係話佢個仔係屎？
他好腫啱啱出世正常都係咁 唔腫你先驚
點解要咁講自己個仔
(好似人地做乜佢都唔滿意 你個仔出世腫少少都比佢話)
要快高長大同內心強大啲啊小小熊貓 有時唔係你嘅錯 係你老母太麻鳩煩 唔內心強大啲點頂得順你老母

我識識地佢
見過一兩次 真人幾靚喎不過唔高
係周柏豪連詩雅嗰間model公司啲model嚟

D 人唔管下自己把咀
反而去管人地post d 咩
睇到都覺得佢慘

他好腫

最近佢做咩係咁比人狙擊 每個post都有hater 以前唔係有好多蜜蜂架咩

一出世就俾自己老母形容係舊屎
小小熊貓真係要努力咁生存得療愈d 先得
唔係你老母每一日post 咁唱衰你同你daddy

佢上次切親手都影一餐先 不意外

Don’t make stupid people famous
拉

正職：食軟飯

佢有啲story打殘體
Btw點解冇識佢嘅人爆佢料 佢身世好神秘

小小熊貓生性啲呀 唔快啲學行學走學講野嘅話
一陣蝦乾日日po story上黎 實煩撚到閪咁

唔知蝦乾會幾歲先俾小小熊貓接觸iPad / 電話 呢

檢爆佢啊！！！檢埋間sislandshop 啦

頭先ig search來睇，同Gordon餅印咁不過佢兩公婆個樣都唔差

真係好神秘佢ig名叫brandyluii但係佢唔係姓呂/雷冇記錯好似姓張

真係唔明點解可以話個仔係千年便祕

我都見到典解嘅？
條女似ABC個樣唔差，反而佢條仔就麻麻地

語氣好似有d嫌棄

真係第一次聽話自己小朋友係肚到係千年便秘
我最多都係話身上既石頭終於無左

佢連fusion都串錯🌚 佢係咪以為點讀就點串lol

而家準備要學講嘢 第一句要係媽媽
唔係講成世

條女係咪好有錢？

笑死你唔講唔知係同一個人

Pam講嘢幾溫柔，同cyn個feel好夾

To蝦乾

睇多啲書學下真正嘅北歐風喇

淨係睇隻眼以為蛙妹

順眼同feel到真心過拍住蝦乾

不過平心而論佢真係勤力 成日都keep住出片
好過呀家姐 出親就係廣告

希望mira睇到呢個post知道仲有人支持你
唔想一個有良知既youtuber比網民攻擊到出事

雖然我都好憎d死藍絲
不過聽PR朋友講 brandy其實屋企好有錢
有錢過jade 好似係太子爺之前嗰d咩東華三院晚會都係因為佢

其實beth段片講第一胎birth story都有用過依個比喻

佢老豆有錢
佢有架benz都係佢老豆d客送既

講真jade咁拜金港女feel,真係會嫁個比自己窮嘅男人仲要請人食軟飯咩？如果係咁我反而會對佢另眼相看睇怕個男人應該好有米，只係冇貴公子氣質結果比人屈咗做咬老軟

反而好奇佢點解可以咁得閒
啱啱生完應該好忙至係，又要上奶又要照顧初生嬰兒，大把媽媽連訓既時間都冇，佢仲咁得閒post ig story
佢先係豬隊友wor

有frd生完都係咁樣講

Ody散咗

其實陣痛個感覺真係好似急屎 但又唔用得力去痾
所以佢又講得無錯
利申：體驗過順產

其實初生BB嚟講, 蝦毛算靚仔喇喎, 咁都唔滿意
我諗多得小熊貓D基因囉

佢對眼戚啲，睇片又好似冇乜大分別？

咁我誤會左蝦乾
因為我都係聽朋友講佢經驗

條片有兩邊頭髮遮住好啲，相入面扎起晒頭髮個面型唔靚搞到好肥成個大媽咁

痴撚線我以為蝦乾淨係post左一張相，屌那星原來佢post左十幾廿張
有排佢throwback

由受孕個日開始講

唔知佢果part有無拍片

有

啱啱youtube recommend左微辣多姐條化妝片比我 話咩唔用粉底化妝 我無聊一睇 wa唔用粉底但係個底查咗勁多野 究竟啲皮膚點樣頂得順一次過搽咁多野上面

每次睇到珍珍影product搞到咁大陣仗 應該影得唔差掛
屌睇到啲相笑出聲
懶有唯美感但out-fo又爆哂光

呢個情況唔好再用social media, detox下先

吳若希真心痴撚線 咩都同傳媒講 成日公審自己老公 佢老公幾時頂唔順休左佢呀

fushion???做乜自己自創隻字

佢啲化妝品啲package好有elf feel
但個價貴十倍以上

Franka復出第一個post就係廣告

還有要用淘寶網出品的排卵試紙!!!

見到 一上水就廣告好快比人攻擊到潛返

佢隻眼好似逗雞咁

zain個自家品牌係咪真係咁好賣 賣到開鋪

普通中女樣炸喎

笑死生得療癒啲
他很腫係咩事
正常媽媽生完都會好感恩覺得自己bb係全世界最靚
佢真係冇撚得救
以為自己形容生仔過程形容得好有趣
其實好on9
乜撚都彈咗先
好難頂
第時小小熊貓考試99分都俾佢嫌棄爭1分先滿分嗰啲閪老母黎
佢e啲唔撚係要求高品味好
係挑剔

佢塊面真係好核突 雖然無人想爛面
但身為beauty blogger 塊面爛咗咁耐 賣咁多廣告用咁多嘢都好唔返
搵佢賣廣告真係倒米 有錢租咁大間屋都唔去睇醫生醫好塊面

叫佢望下崠個兩個啦
佢隻hamo算係咁啦大佬
崠七同崠八真係不敢直視
但崠(人前)都讚兩個女靚

其實佢化咗妝之後都唔係話特別好

由zain打手變到zain hater
死mk仔賤男扮眾人皆醉我獨醒 明明偷食但乜事都冇
賣埋啲稱唔上係design嘅野呃錢

好似弱智

醜樣左勁多

走錯洞

仲射哩過張欣欣

Post個story都係幾秒嘅事姐 人地生完玩吓電話都要屌

好彩冇請到佢做助手

笑死

佢咪一樣咁腫
正如我地唔會無啦啦攻擊個啱啱生完嘅女人腫
咁Bb啱啱生出嚟係咁㗎啦

丁丁唔係食好多酵素話可以改善皮膚㗎咩
各位妹豬睇路啦

Hagone, Hamo, Hungmao Family of H

想話比妹豬知

酵素係唔可以減肥㗎
一般人本身嘅身體都已經有酵素
呢啲所謂酵素只係類似瀉藥幫你屙曬啲千年屎

當你依賴咗 你自己就無咗自身排毒嘅功能

如果真係便秘 想排毒
食多啲生果 均衡飲食

唔好為咗減肥而搞壞自己身體啊

笑咗出聲
小熊貓本身姓咩

咁又唔係既
我媽話見到我第一眼果下嚇親 話我紫紅色又勁巢皮
然後就好擔心 心諗死啦咁醜樣以後點算

我以為係蝦乾Alex

ON9一問, 日本出果D都係咁?
因為一向有便秘問題, 想排毒

北歐風療癒story點止用幾秒嚟post btw佢係post叼好多個story

一件濕尻tee賣到咁貴

完全認同 開始嗰陣覺得佢同其他主流youtuber唔同 佢都聲稱自己唔會隨波逐流 宜加

笑死你表哥仲要仲附近都咁癲

Inside joke 無所謂啦
但佢係話晒俾全世界聽 俾人cap晒
Hamo 大個睇返見到啊媽咁樣話自己心裏唔好受

嘩佢做乜腫咗咁多

水魚係咪都係呢頭
見佢話父親節去左大尾篤玩
屋企前面又係有大草地比個女跑

人地瘦底

其實好多媽媽都會形容生仔個感覺好似屙一篤好大嘅屎咁 大家唔駛咁敏感

佢個樣exat7ly 係呢隻野👽

嘩嚇親 其實就咁睇好似無乜問題
但見到佢條gap露嗰少少
好似好雞肋好奇怪咁唔知點解
仲有佢真係用呢個髮型拍寫真
真係唔明點解唔染下先
正常人拍之前都會去搞搞個頭執下個樣最靚咁影

Ps:曾經好中意佢個樣 但依家佢賣肉好反感

cls買咁多返去做墊枱定係比隻狗屙尿？

喺ig explore見到一睇就諗起屎盤嗰條十足十德成女佣嘅新makeup片
玩抖陰不突至 到依家都仲係改唔到抄襲呢個陋習剪接同動作乜都抄
不過佢仲夠膽出嚟試水溫都已經夠哂唔知醜

其實我唔覺得佢個tone係嫌棄bb嘩好腫
純粹係陳述句啱啱生出嚟嗰時好腫

我覺得又唔洗咁敏感
咁岩岩出世個個都又醜又腫係事實黎

連啲gel甲都甩咗兩隻..... 大佬 執靚少少先影啦

是但對比Lilian Kan Rose ma 果啲真係好大對比...

蝦毛好得意靚仔喎

佢真係好mk

小熊貓要好好教佢
好驚佢啲性格同價值觀會俾蝦乾扭曲咗

社會有蝦乾一個就夠 多個蝦乾真係唔好

個花膠媽媽 係咪Princess house個女人開

無波又學人賣肉

係explore見到
救命佢同埋yepi仲有
yepi個frd蔥蔥比人嗰種好唔舒服既mk感覺

唔夠膽講日本嗰啲酵素
但ig賣曬廣告嗰啲酵素一定有少少瀉藥成分
有個朋友食完個tr 屙足半日返唔到工
脫水咁濟

可以試下食火龍果 或者牛油果
通便 又健康

喺旺中求其搵個sales都靚過佢

佢條新宣傳片先唔知做乜9 兩條女自high

個隻咩日夜酵素千萬唔好食
屋企人比我食
痾撚死我 個肚一直痛
痛到好似腸痙攣咁 一味痛
問店主 又係咩因人而異嘅垃圾

我以為得我一個係咁諗

咖啡同香蕉都好通便

賣肉冇問題
但賣得條罅仔不如唔好賣

萬寧

雖然佢個樣唔吸引 但其實認真個頭髮顏色幾靚

佢兩姊妹都有浸窮酸味
就算點打扮都有

好想大力捏住佢個嘴叫佢收埋鵬牙

但睇睇下覺得蛙妹好睇過yepi
清爽啲 冇咁嬲憂

你可以形容個感覺似屙屎
但唔係話自己個仔好似舊屎呀嘛
大個睇返都想喊
畀自己阿媽形容係一舊屎

點樣先可以撇甩 換過d衫得唔得 佢地d衫一睇好似地攤貨咁

完全唔信ig賣廣告果d
唔知咩成份，好冇保障

真心同衫冇關係
個人既氣質問題
chinchin 2姐妹都係成身名牌架，但好雞味

其實點解咁後生啲眼紋咁勁

我又唔覺佢好出名 又唔係好靚仔 點解咁多人買佢啲product

我覺得佢對眼化得幾好 靚過本身好多
好似依家真係靚過yepi
p.s.其實佢呀妹好似無乜問題

睇睇下都覺得阿妹順眼過家姐加埋雙眼皮應該完勝

記得佢最後生啱拍片嗰期皮膚好好
搵埋搵埋賣咁多酵素都唔去睇專科醫生

第一眼睇以為係小學雞畫
其實佢不如算啦
勉強冇幸福
唔好辛苦自己 又傷害到followers 對眼啦
點對得住插畫師個名

崠八笑到仆街
呢度d絲打改名真係好貼切

Pkj開live

好核突

都唔靚.....

有d似小妹隻嘢

咦 點解之前有yepi金句「講還講唔好講我朋友」
成個篤爆佢係yepi個個comment唔見咗嘅？

yepi做咩del咗佢呀 心虛呀？ 唔係好保護您嘅「朋友」creamy㗎咩

入左去兩分鐘都冇就熄左
btw條仔同佢搭哂膊頭既

屎盤係YouTube又出新片 麻煩大家去dislike

馬天佑

佢好努力畫俾痴線西睇
yepi您肯畫返野係好事
但係勉強無用咖!

睇到您不斷為畫而畫去證明自己真係好尷尬
不如您諗吓自己缺點發自內心去改好過您而家咁格硬

唔知佢係咪gay既 同好多女藝人 kol都好fd
之前吳千語仲同緊林峯一齊嗰陣 單獨同馬天佑去街 仲要人肉遮住馬天佑當街屙尿 林峯都冇反應

因為林峰真係好愛好愛好愛好愛好愛好愛好愛bb
(好似係咁)

靚係邊

都幾明顯

布甸頭甩gel甲透明bra帶
完全低成本製作

Gel甲都係崩曬 睇得好辛苦其實佢係咪敷衍下啲毒男？ 正常唔係影最好嘅一面咩...

之前去studio跳舞見過佢幾次 gay味濃

我覺畫唔係問題，不過係有啲普通，style勁似啲content farm係fb post個啲公仔，但人地個啲好睇好多

肥蛙不如去上下堂啦，身邊又冇啲畫畫好勁嘅朋友，然後跟住老師嘅建議去改善，唔好諗住學你個fd大大小妹畫個啲野然後賺錢

衰就衰在佢賣咩都會有人買

冇bra帶夾唔到條波罅出黎nude bra托唔起副貧乳

冇得p番走嘅咩 衰過啲業餘model 私影

佢用小畫家edit？

p唔p都有錢啦 佢就算唔出樣都有人payme佢 笑死 比d誠意啦

屎盤出新片 話之前消失喺social media嗰排肥咗好多

咁多年都未過氣

唔好比view佢啦

啲指甲想點

佢好似係葵涌果邊
上次暗星攪生日佢屌到仆街
話嚇到佢個女係咁喊 瞓唔到

KOL界林鄭(Spoon Chan)又出片喇
大家快啲入去DISLIKE + Comment
希望哩條片嘅dislike又突破四千關口
痴線西Assemble

陳庚佑摺埋喇

6.28 靜默遊行佐敦
7.1 上街
7.3添馬
7.11-12 初選
登記陪審團
多做旁聽師
一息尚存 抗爭到底

樓主pin

我都諗緊

係隔離po 見到 又多個kol選港姐

講真啱啱生完bb已經好攰好痛 呢個時候比老公同工人姐姐湊 自己休息下有幾豬隊友呀？坐月仲咁操勞連訓教嘅時間都冇 身體好難復原㗎 唔好為反而反啦

出面個post 見到 佢選港姐

屌本身好鍾意佢

笑死 仲有連佳麗

佢個樣

之前同啲friend先講起佢
最hit嗰陣唔出片
依家頹曬無啦啦先開始出嚟搵食
唔怪之得突然之間更新up片啦
原來鋪路上TVB小丑

個額頭高到
佢50歲未？

參加得呢d一係想搵錢搵名氣，一係想有錢佬埋單啫但個個都三尖八角嘅

下竟然

知唔知佢幾多歲
感覺睇左佢youtube好耐咁

應該真係有人知佢選特登做佢點會臨選仲上嚟搏自爆 就算真係唔小心自爆都即潛點會再上多嚟幾次有去隔離post追擊人方死人唔知佢係連佳麗

本身以為呢個係佢花名

佢好似仲係24 25左右

仲以為武漢肺炎多左時間留喺屋企先會拍多左片

下點解

吓？？我記得中學果陣有睇過佢…
25咪重細過我！？

其實佢拍啲片係幾好 幾有資訊性
但佢真係唔靚喎係得皮膚好好

豬隊友唔係我講，係佢未生之前已經話佢老公係
我咪就係問佢點解咁得閒仲post十幾個ig story囉 你都識講連訓教時間都冇
邊忽為反而反

tbh我覺得babygirlo靚過肥珍好多
至少真係有嗰種所謂貴氣

之前QA話今年生日就25

我以為佢就快40
仲奇怪點解佢年紀咁大都可以參加黨姐

佢屋企亂到
遮住都隱約見到

有聲擁有嘅時候就唔珍惜

佢呢個樣好似babygirlo

eh都係嘅
似老咗 dur皮嘅girlo

認真問其實佢究竟做乜鳩
係咪呃得人多啲報應都多
30歲未夠 浸師奶味出晒嚟

Gel甲崩曬都算 佢仲要咁樣突登show啲指甲出嚟係咩玩法
話比d毒撚知「我窮到冇錢整指甲啦 快啲課金比我啦」？
真係史上最冇誠意嘅寫真 又崩甲又布甸頭
又冇樣又冇身材都出到寫真 毒撚錢真係易呃

香港係咪得番佢一個出寫真同賣相 諗極都諗唔明佢吸引人嘅地方係邊 有冇巴打可以講下

其實我覺得佢有啲似周冬雨

我意思係唔應該比個媽媽連訓教嘅時間都冇 生完應該好好坐月休息

好耐以前已經開始睇
依家去選港姐覺得佢好cheap 屌

正想講
yepi個陰真係
望到佢啲頭髮成日都好想剪9咗佢
成pat野咁厚

用直髮夾 夾下都好啊
冇咁散

我都覺得佢似 同周冬雨啲氣質似
即係比人哋感覺會好似小朋友咁

一路都以為佢好大
好耐之前已經睇過佢既片 起碼都有5-6年

佢好成熟 以為佢30幾

原本覺得佢幾有知性美嘅氣質 依家參選即刻冇曬個種氣質

一直都覺得佢ok，估唔到走去選CCTVB小姐咁cheap

吓？我仲讀緊書 佢已經拍片
而家仲未超齡？

kelly hi
你真係好撚黃呀
黃撚到要入tvb選港姐

唔識佢 去睇佢youtube 好多年冇拍片 係呢兩個月先拍番片 為參選鋪路？

都覺得佢係比人造，但平心而論佢唱歌真係好難聽，同火車頭有得fight

大大小妹咪又係抄 個咩人風格啊

早排喺IG見到佢落廣告宣傳自己以為佢想做翻KOL
原來直頭想選港姐

佢...好似hd係讀design

佢以前都比人話佢個樣老積，當年18今年25都係呢個樣

用佢個樣玩FaceApp
整完成個習大大咁撚樣
笑撚死我

Candy tong 個Fd都有份

我比我阿姨睇babygirlo ig 啲相 佢話佢似村姑

仲要係第一本寫真係咪求其到咁

真心。。？

產婦玩電話係冇問題
但蝦乾好煩膠也是事實陣痛都要老公用相機影低(單反!?)好痴線
仲有佢呃妹豬買餐具單野想就咁hea過去就算賤格

屌做乜撚野 我以為真係男人黎，勁似啲大陸平頭男人

咁樣睇佢右邊張相好似長髮版potatofishyu

你盲撚左？

之前睇過佢啲vlog屋企似垃圾缸

真係好撚似鄉下佬

我都係以為係連登個連 原來係真名嚟

過氣youtuber
佢都應該成三十歲啦仲選

額頭有半塊面咁大

講緊隻公仔個樣，佢啲橋就抄人
好憎大大小妹

其實佢執執啲牙真係會好好多

兩個都唔係善男信女

無得p就現真身個豬膽鼻眼又細左 臉又圓
愈來愈劣 成個啊嬸咁
Btw 幾時收皮

前前個樣咪幾好睇 點解搞成咁

邊個

好奇問下
你係巴打定絲打
我理解唔到點解會鍾意佢個樣個樣普通到我dum佢出街佢唔見咗都搵唔返
唔係話單眼皮眼細細唔可以靚 但佢唔靚

我覺得似講笑姐...

痴線西到108 都仲係一個迷
可能只係普通家世所以無料搵到

見到指甲真係笑撚死 mk妹上唔到大台

成個支那佬咁

more
無追開post 可以係痴線西幾到睇返唔該

隔離post到見到
Pearl Tam參選港姐

下上佢YouTube睇佢八年前嘅片已經好老 佢嗰陣得17歲？ 利申唔識佢

佢學生時期sell下可愛純情 係幾好
但而家成日刻意show腳/夾硬夾條事業線出嚟
感覺真係好俗

係咪old news咗
pearl tam選tvb小姐笑死

我反而覺得好慢 因為由佢宣佈自己有左到佢生埋
就無論拍片story定post相都好似咩都要拉落蝦毛到
搞到好似有左好耐咁

無跟開 想問下polly有無立場？
見佢cm話佢有放南極片上支那b站

佢好少出聲
無記錯好似運動以來淨係repost 文宣story 1-2次倒?
唔係掛。。？！放支那b站
定係俾支那人偷片咋
記得以前有人話發現支那人好鍾意偷backup香港youtuber d片放係b站度。
希望唔係真係佢自己放，唔係我覺得佢好嘔心

咁樣睇其實小熊貓都幾靚仔 蝦乾睇佢以前個樣（純粹睇個樣）除咗棚牙核突咗啲其實都唔差 所以個仔應該唔會差得去邊

睇黎都知唔小喎

d人成日話蔥蔥純情
但好多絲打/ 巴打都話係club個到見過佢
好似係lwf?

純咩情呀，班毒撚可唔可以器好繼續活係自己個世界入面想要個純情女友就想呢份幻想投射係蔥蔥身上

條女咁識利用自己個樣/形象黎搵毒撚錢，邊忽純？

利申：都係睇痴線西先知原來每個generation都興呢啲瘦削mk妹，咁普通都有毒撚payme課金

提懷孕事宜嘅次數係普通大肚youtuber 嘅double，簡直係20月懷胎。youtuber黎講佢真係好煩膠

我都覺得佢好路人甲樣
中學大把呢種樣既女仔
同埋唔知點解佢個樣有一種無學識既mk味

我覺得似講笑咋喎我自己都覺得啱啱出世嘅BB真係好腫而且有啲醜

其他人講可以話講笑
但係用返hagone tone就feel到佢個怨婦覺得阿仔啱啱出世個樣生得唔夠療癒
你話我針對佢都係咁講
不過真心覺得蝦毛以初生bb嚟講個樣真係唔差
五官分明唔係溶埋一齊咁

下 佢唔係做澳洲mecca咩 原來返咗香港

More?

我男朋友都話佢好普通 理解唔到佢邊度靚

59

又一位kol參選港姐！不過Kelly的確多才多藝主持唱歌跳舞瑜珈演戲都樣樣精好過蔡嘉欣多多聲

其實冇人想知

Hi Kelly

我block咗佢應該都係d cctvb 打手黎

其實都幾肯定唔係自爆 私怨撚好撚煩 玩一次就收啦好嗎
改10次名都係會認到你

大家一齊blk左佢啦

做多咗喇造佢都唔好造得咁明顯

真係好尷尬
佢d 碟都係錯grammar
買左真係笑撚死

kelly手足嚟

我又要做beth打手 點解ezra愈大愈靚仔

仲好可愛

我覺得自己好變態不過真係好得意

越大越可愛

幾中意佢
但點解揀cctvb

早兩條片有講 24定25咋

好有自信
仲想入tvb

對眼圓碌碌 過多幾年不得了

咪就係 原來舖哂路發姐仔夢

講野好長氣把聲好悶

我明明中學就睇過佢 依家我都出左黎做野了
但佢得24 25？

Franka個樣搞咩

不過佢個樣真係冇變過

好煩呀你，一次又一次扮自爆，做人做到你咁好pathetic

好似瘦左既愛回家肥婆

我仲以為佢地好有錢住天水圍邊

係 因為8年前 佢16歲已經搞到自己25歲咁

崩甲布甸頭好心就執下佢先岀寫真喇

本身以為佢依家30幾歲

我好多朋友生完都會咁講架喎
你太認真

對眼

都成廿幾歲仲少女

真係嚴重過射哩欣
佢直情好似有視障問題咁

我都係琴日見到依個留言先上黎問

越大越似beth

佢仲要哨棚牙出嚟咁燦爛笑

最精彩係佢random 個件衫都好大陸佬feel

哇 屌

用人地嘅情侶公仔做自己嘅裝飾品
啲人唔覺得好怪㗎咩

Unsub byebye

初生bb真係醜樣又水腫又甩皮又紅

其實買佢寫真集既毒撚知唔知道佢地助讓埋人地條仔？
其實你光明正大都ok
又要收埋條仔 又要拎毒撚錢

好似係95

我都Block埋低質打手黎

做乜嘢我認真同你講！kelly，你唔靚，仲有啲醜同大媽味！唔好再做自己打手同發明星夢啦

而家先知佢有仔

理解唔到 所以 我都唔知

用都用自己啦下話 要畫呢啲既話

覺得ezra好有貴氣唔似藍屍jade同崠啲女咁就算著到成身名牌都仲係成個基層兒童咁

Half years
阿鬼你都係講返中文啦

正常嘅 張欣欣咁努力營造呢個形象
佢啲錢咪又係呃翻嚟
唔係Sugar爹哋就收兵
澳門賭輸錢都有人幫佢找數

好醜

佢成日喺記者面前公審自己老公
有次開live仲同人講話佢老公唔打飛機

之前有人話佢港豬 仲好多人撐佢
今次證據確鑿 unsub

哇想食2家茶飯，唔怪之得對運動唔出聲
極反感unsub 88

佢ge完未

btw bilibili仲有人偷佢片

佢條仔話蔥蔥扮純情呃人買寫真

呢個解釋都講得過去 與其比支那人偷片侵權 不如開個官方ac 都係保障自己姐

內地

咁大個人連個嘅字都唔識打
睇到好辛苦

如果直接講支那應該會湧入一堆五毛狂屌佢 邊個幫佢頂呢啲字眼上就唔好針佢了

睇suenn vlog咁啱睇到個comment
自我中心到呢

就算唔直接講支那咁講大陸都好過講內地

其實大陸一詞真係變左港人慣用語 「我番大陸呀 」如果本土/獨立意識強嘅會直接叫中國 但唔係個個人都有咁強嘅香港民族主義 即使係黃絲要清洗1997年開始港共對香港人嘅潛移默化 洗腦教育係要啲時間

unsub！

仲要成日畫埋啲智障畫
睇完有種嘔心feel
唔明點解咁多人鍾意
講真啲畫真係冇技術可言

勁鍾意ezra
之前有個絲打話佢有種小王子氣質
真係講得好中
Beth教得好好

想問依個係咪教人做運動減肥教到冇M嚟嗰個？

呢條女真係犀利
可以令啲毒撚願意比錢助養個有男朋友嘅「女神」順手養埋人地條仔
又可以令條仔接受到自己條女同啲毒撚flirt 仲要出本寫真比啲毒撚意淫打飛機
兩邊內心都好強大

好奇一search發現真係有，啲片仲好update
即刻走去unsubscribe先

d人用lind嗰個公仔我都理解唔到
仲要幫另一半改埋嗰個公仔名

氣質依啲野真係扮唔到，Beth一家都好elegant

唔係，嗰個係gogreengolean

岩岩去左佢story睇係冇紫色個段字

依家應該冇啦

咪抖音港豬Emi Wong 囉

係 你明我講咩
我呢排少上黎痴線西
尋日想睇下佢生左未 跟住佢又po一大堆生仔story

其實唔想睇咪唔好睇
又要唔想睇又要㩒入去同人講「我唔想睇㗎！」
即係點？！
即係唔俾人哋post隻B因為你唔想睇

無特別唔鍾意佢，但佢條腰真係p得好撚過火
成日都好想知有無人見過佢真人，佢似骨架大，
同埋有無可能瘦到咁

公開了

睇佢ig覺得佢係港豬

兩個都睇唔到樣又無頭無尾係想講啲咩

啱啱睇上面段片嗰陣，真係畀pkj個狀態(圓臉+素顏)有啲嚇親，雖然話係真性情， 拍得好真實, 同埋拍咗拖之後真係可能會"本啤"咗
但pkj作為beauty youtuber,加上得26歲 ,應該要keep好啲……

點解可以越整越衰 有冇啲係整完靚咗嘅例子

Who

tyrese同pkj

唔係食軟飯咁啃老族都走唔甩
仲有既然咁有錢點解唔擺酒明媒正娶藍絲jade

租屋可以鑽牆
個業主咁好嘅

有錢但唔靚都可以嫁到有錢佬， 有錢真係好..
p.s. Tawnia 塊面真係好圓，仲圓過pkj, 睇佢ig相都唔覺

覺得佢個女同崠大媽個女愈來愈似樣
藍屍就是7

成個人又腫又漲
化完妝仲似Minnie

成個patpat露出黎喎無底褲
做人老母連保護個女都唔識？

藍到個腦都無埋

好腫好膠好硬。。。到底佢做過d乜黎
個底唔差，點解可以劣到咁

呢條女扮黃食黃店但係走去選港姐

之前有人話brandy根本唔想結

睇蔥蔥ig story
佢repost咗啲人話支持佢出寫真嘅story
屌 一click入去睇
全部都係毒撚樣仲要好撚毒嗰隻
好心你地俾啲骨氣好冇
無論你地課幾多金都好 都唔會屌到你地個"女神"架囉

但Chanel已經多返好多人買

睇佢哋求婚嗰條片真係好尷尬軟飯王比我嘅感覺係好似俾人迫咁

對唔住各位錯post

覺得屎盤真係好勁...
究竟幾厚皮先可以keep住出嚟
呢一方面真係要班頒個獎比佢

應該係其他人打 絲打冇cap到名
以前蔥蔥好似同宅男俱樂部個tony一齊？

連結婚相都係有sponsor先影

樂善
連我男朋友好憎人整容嘅都覺得樂善整完之後好睇咗

同tony之前仲同過Anson之後好似同過一個宅男俱樂部嘅幕後一齊
個人覺得佢同純情真係⼀啲關係都冇

圖已cap 底已留 食黃店唔洗諗住有得選啦 廖慧儀

一睇圖以為係崠個女

係，又係陳美玲

6.28 靜默遊行佐敦
7.1 上街
7.3添馬
7.11-12 初選
登記陪審團
多做旁聽師
一息尚存 抗爭到底

點解同家姐完全唔似樣

[member][member]佢條仔都唔係好野黎成日tinder食女狗公做緊海港城a&f[/member][/member]

樂善個鼻整完真係好睇 同埋好自然
唔似有啲整到個鼻哥窿都冇埋

屋企做美容院，仲有生產自家護膚品牌， 但皮膚同面部線條就……
23歲女真係要好好keep 吓， 唔係真係冇乜說服力……

成個龍懷軒咁嘅

但係如果有錢就唔會要住娘家啦
仲要係將本身打通咗嘅兩間屋分返開比佢哋着住

佢同陰唇珍都係
吹到自家產品係只應天上有咁
但兩個個樣話左個事實比大家聽
唔撚得嘅

讀書個陣條仔都唔方好

Tawina 我覺得反而唔差
可能本身見佢d 相都係塊面圓碌碌
無話P 得好勁 無大對比

乜原來佢男朋友個名係讀 太rese我以為係讀tie-rus

好鐘意睇佢同善兒一齊玩

但佢皮膚質素真係差好遠,佢ig啲相啲皮膚係好光滑, 但Hk01啲相可以睇到佢有暗瘡同埋凹凸洞

我以為係ter-ris算啦知道係天堂鳥我都嫌知道太多

咁都唔係個個好似佢咁唔鍾意睇bb啦 人地又唔係拍出嚟剩係比佢一個睇 痴撚線

之前癡大水喉個陣上報次數仲多過癡呢件偽人

因為未結婚已經大咗肚 仲要大咗肚幾個月先求婚 仲邊有時間揀婚紗擺酒

睇佢啲膚質真係睇唔出佢啲product有效喎
佢仲要雙十年華
出到黎都係咁

佢咁有錢有心搞嘅話
搵個wedding planner一條龍搞都得嘅
但睇死條仔冇心搞啦
依家有時間開ig shop都唔補辦返場大龍鳳
估佢地都唔會搞返

佢做乜要置頂引起罵戰？

覺得太多老母係咁擺仔女上social media係唔太健康既風氣 小朋友都要私隱 有咩事上新聞小朋友都要打格仔啦

只係個樣同平時d 相無咁大分別
皮膚就無咁留意

唔會啦 女都生咗兩個先嚟擺酒咩
同埋如果冇大肚我諗佢地都唔會結婚

jade：之前兩點露曬出嚟brandy都照post啦 patpat算得係啲咩
屌 做佢地個女真係慘 一啲私隱都冇

睇佢介紹廚房條片話搬左

其實結咗婚未? 婚就求咗，但係 咁耐以嚟 都冇見過佢哋有post過註冊簽紙儀式喎……

對佢印象幾好
但真心講句 佢呢個樣應該圍都入唔到喎

間唔中po下日常生活都ok
但諗起之前藍絲brandy po埋個女沖涼啲相真係唔得遮都唔遮

佢個軟飯老公連Popo 露lin既相都po出嚟

簽咗紙啦ig有po過

下，有冇more之前好中意睇佢但冇係痴線西見過佢

好似katy咁我覺得啱啱好，隔一排先update近況而唔係每一日事無大小都影緊個仔

好難講，youtuber比一般平民有話題性

咁係咪代表佢牌子d skincare冇用
佢額頭全部都瘡同粒粒

我都覺 coffee成日po 伯伯全相....

連個ex都係story鬧佢 真係唔知邊忽純情

有啲似崠仲要係劣化版

髮線個啲位睇到佢好厚粉下

好似金海淑

like已經追上dislike

條仔唔係懲教咩

City厹

唔想結就唔知
但唔想求婚就一定
係藍絲Jade死求爛求發哂脾氣佢先肯做

要死求爛求先做，好鬼cheap啊藍c jade

講真 邊有人想娶呢啲西港女做老婆
以前睇片已經minnie性格好佢十倍
又唔係靚又港女西格

*已經覺得

睇咗仙仙新片
佢真係好得意
感覺好虛心受教
同埋同男朋友屋企人相處融洽

召喚痴線西（36）

#484 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

就咁睇，家姐靚好多

記得早期佢係痴住馬田
但上左位就唔見人lu

痴線西入去DISLIKE呀

唔想睇條片 有冇人講下Tawnia靠乜自己
錢就肯定係由細到大儲起既利是錢啦
Your private formula, skinneed, wult 全部睇落都係換湯不換藥

幫手dislike

阿珍姐都幾有自信話自己啱啱訓醒所以先咁腫，又話自己無得做gym所以個人樣衰咗好多
你係平時都咁樣衰㗎
求其cap圖都可以cap到咁醜真係好難

咁呢到都好多人時不時講啲人啲片
「冇人想知」「冇人想睇」

babygirl 講野好緊張咁
反而佢家姐幾淡定又靚

係咪痴得pkj 多，佢講野都唔算好大方睇唔出係有錢人家出生不過就咁睇佢真係幾中意pkj呢個朋友

明明好多人都係因為馬田先識佢 佢仲係story話佢同馬田拍片前已經做緊model拍好多雜誌 講到自己紅過馬田好多 係人地靠佢上位咁 勁自大 識唔識飲水思源呀林小美

似果個寫濕鳩愛情文既紙情 又係豆雞眼咁樣

通常都係有某啲人post啲三唔識七又唔紅嘅kol係度先有絲打話冇人想知 嗰種冇人想知係根本就冇人識嗰啲所謂嘅kol 係冇討論價值先唔想知佢啲野

成日喺ig見到佢
五官幾靚女不過條仔好柒

原圖係點

陳敏之：我真係好羨慕網民可以管埋啲同自己無關嘅事

之前有絲打講起藍絲jade食 the bakerism 原來係藍敏之開

sorry 睇錯左 係sponsor藍敏之先岩

到底山東婆有幾唔like個大女
張張相都影到大女癲婆咁
明明細女都有條頭帶打扮下 大女連頭都唔梳

大女好似啲流浪漢.....

家姐似啊媽 佢似老竇

大女連佈景板都不如

大女張張都要自己搵位攝出嚟影黎相 好撚慘

諗起錢七

嘩
之前仲認自己係黃嘅

Unsub咗一段時間
其實佢南非片我都係唔係集集睇
南極係好難拍但真係悶到睇唔到落去
後來仲要覺得佢啲態度少少差 有時好rude咁

自膠 冇追晒

係錢七嘅影子

其實佢個樣睇落都有d 似10a
明明好多年前已經睇佢
個樣真係好老

根本不嬲都係咁嘅樣，係呢排冇得打針，拍片又冇得P圖咪打回原形囉

其實mihk係咪摺得
Gordon channel條片其實點解唔擺mihk

成日覺得佢塊面腫到咁 唔係甲狀腺有事就係食避孕藥

我以為錢七黎

佢地各自d片都唔啱我口味
俾細路仔睇咁

所以覺得tvb會俾佢入圍

走個陣填返咪得

唔係㗎日日喺度講睇晒啲片都會咁講
有時好雙重標準

屎盤真係我最撚憎嘅kol 沒有之一

係搬左大埔啦 見過佢 又見佢拍片係大埔買餸

佢係咪買like
想營造到好多人支持佢復出咁
驚再無廣告接，俾PR睇，仲有好多人g持我㗎
其實咁多人憎佢仲死出嚟，完全唔知佢咩心態

嗰兩隻手指有用開特別用途
所以咪甩咗都無所謂囉

一開始幾鐘意睇佢 但而家覺得佢真係好撚煩
成日扮到好與眾不同咁 定係佢同條女有一手

Cotton同女朋友拍嗰啲都好少少
其他人嗰啲都好悶

唔小心比錯負皮
想知批鬥曬成個連登未
同埋佢偷食嗰陣有冇諗過條女都好撚慘

愈嚟愈覺得佢好自命清高
你咪又係拍片寸下人以為自己好mean好好笑
好意思話連登仔笑人

我都係由鍾意變討厭佢
佢自己都唔係d咩好人
偷食嘅男人係度扮正義？
唔好搞笑啦
成日係度呃光環
其實你又咪一樣嘔心
我都知你lv到邊㗎
未紅先驕，自以為是

成個怨婦咁周圍屌
拍片又淨係得同一類講嘢同字幕唔同嘅片
一開始睇咪幾好笑 睇多兩條就悶啦
對上嗰條奶茶片 又唔識講嘢又講得lur 悶撚到仆街

成日話人圍爐
佢自己又咪係自己個平台自命清高打哂飛機
本質上一樣㗎咋

由佢出所謂自己設計product後已經unsubscribe同unfollow咗
之前仲笑尻jlou 打隻字當設計product (當然jlou的確垃圾
點知自己轉頭又咁做

原來唔係得我一個覺得佢d片悶

嘩 好似深水埗樓下d雞

佢老豆有都唔代表要益佢同條女姐
唔會每個屋企都要供養啲仔女吃喝
玩一世唔使做

兩個女都好嚴峻

Btw見到崠同崠七既廣告
睇片仲樣衰d

有無絲有睇開JOANJO
以前幾鍾意睇佢啲粉底實測 比起其他youtuber覺得真心
但佢已經成年無出片

前兩日fb見到
有bb出世個陣皮膚唔好架咩咁都要認叻

恥笑又唔俾啊

咁又真係有

細女都好啲圓碌碌
但醜樣bb黎講 大女真係幾醜樣 點算好

地獄見

對唔住 純粹覺得hagone咁都要話冇白費努力好䲫

五十步笑百步佢之前拍片串9人個啲又唔講靚過陳法拉 型過陳冠希先可以批評人 咩小學雞想法咁我係咪做左特首先批評得個政府 on撚99

佢中指剪得特別短 正常人係應該一剪就剪哂

Asso個陣已經厹
落LKF都有佢嘅嘢聽

字都唔識就收皮啦佢
係叫Ban 唔係band
仲有個美國黑警比人拉9左喇 香港呢喂

佢食到咁清 除咗包都係包
個b啲皮膚點會唔好
冇過輕都偷笑

Marco

唔講個人淨係講啲片
非洲、南法同一開頭啲日常片我都好鍾意 係咁睇
但呢次南極真心覺得好悶 冇睇曬
不過覺得佢出啲product係好有心嘅

真係有皮膚唔好㗎喎...

Suenn置頂個comment引罵戰先最有問題
作為Kol俾人抨論係家常便飯 有讀者願意同你講佢嘅意見 唔接受唔緊要 仲置頂公審人
小氣到佢
佢大肚個陣 日日出面手足打生打死 佢食埋咁多好嘢 搞到而家都修唔到身
呢啲咁嘅beauty begger 好心搵盤水照下自己個樣先
又唔係靚唔係出色 身材又無特別 個人又無品
點解仲要人睇佢哋「推介」嘅products

係人都知佢d相P岀來 點解仲咁有自信成日post

仲要成半個鐘、9個字

都同意product好有心
咁多個Youtuber嚟講
佢真係有心設計
唔係求其加句英文用自己光環呃妹妹
雖然係偏貴但覺得都值嘅
之前年宵hoodie都想買但遲咗賣晒

原來唔只我覺得佢態度差
以前睇佢片 唔覺佢態度差 (除咗同佢男友拍)
後來睇佢ig live就覺得有問題 佢成日晦晦氣氣咁
(E.g. 有人問佢去xxx旅行幾錢 佢又唔肯答個數/range 咁越來越多人問 佢就勁唔耐煩 )
但見當時d人又冇嘢咁 我仲以為係我自己太敏感

佢個肚係唔係就嚟爆

十足十中學啲on9仔，以為自己好型，眾人皆醉，成個yepi咁

晦氣！絲打講到好中
最奇怪既係live個陣唔答，但轉個頭又拍一段片好似好熱心咁分享俾人知咁咁一係當初就話會拍片講叫人留意
睇佢ig留言成日覺得佢同肥娃一樣
表面好似好輕鬆用笑喊emoji 句野又有骨咁
但其他妹妹又好似冇咩問題咁

仲有樣嘢想講
其實佢個ex都唔係想出名個種人
有時睇得出佢唔係好想拍片
但好似夾緊俾Polly捉入鏡仲要玩情侶prank個啲咁
少少似ryu同yuma既關係
題外話：反而覺得牛油果ready要出鏡咁 情侶問答遮晒樣都好積極答問題

我諗除左個樣
仲有佢以前拍片啲談吐已經好成熟又有條理

同期dingding其實都係細佢一年....
佢就淨係識講 好用、好好用、超級好用、未用都話好用.....

我諗佢唔係當拍youtube咁拍
而係想好似電視節目咁樣形式去做
所以先拍到咁長

係呀 次次都4x分鐘
都係飛住黎睇下

我冇買到因為唔太啱我
但啲design的確係好有心
真係有意思同諗得好detail

佢真係態度問題 都唔關黃藍事
之前cm過佢一生完係咁晒個女 個女都要私隱
佢話佢知個女唔會介意喎～

好專心佢睇曬成段vlog真係好得意
同埋覺得佢起碼係每月一vlog內容多好多
唔似liz日日都vlog

咁佢都叫影得個女得意可愛
又有保留私隱
起碼唔會俾個女走光
唔似得山東個女幾樣衰都冇所謂
冇諗過個女大個會見到或者比朋友見到俾人笑
又唔會好似藍jade同軟飯王
個女沖涼三點露哂照post上網
走光又post

好明顯匙羹嫌牛油果唔夠ex靚仔唔俾佢出鏡
牛油果一早已經係ig post哂合照
係匙羮死都要攞過牛油果遮住佢個樣

又話自己瘦底
真係睇唔出

佢有次IG story喺度鬧唔知邊個打女人 (唔係好記得係咪打女人啦, 總之係對女性唔好嘅行為啦), 我心諗JM9你自己好似都偷食喎?

下 佢咩事又唔係話佢咁激動做乜懶正義L

我都係呢排先開始睇佢南極之旅
睇到一半覺得佢有時講野都幾悶 同一樣野都拉長講勁耐

選美唔睇樣睇咩睇腳趾？

佢新個vlog仲要係sogo買野 對佢既立場有所保留

又係似唔洗返工 日日吃喝玩樂

我就唔信呢條友私底下無恥笑過/批評過唔靚嘅女仔囉

好似怨婦 成日周圍撩交嗌

起碼畫畫靚過yepi先

Polly年宵件衫都只係賣貴佢一百蚊

以前mihk真係好好笑
但最新三男三女悶到想支持下開咗兩次
都睇咗兩三分鐘就熄咗
反而幾中意睇cotton同佢女朋友

不好約

自打嘴巴 佢自己啲片咪又係笑9人
照佢既邏輯 佢點解要拍片話人
選美唔比人評頭品足就唔叫選美啦屌

嘩咁其實佢係米特登show俾啲人ff

kitling啲片悶到
10條友有9條都係情侶檔又冇咩新意
就係不斷搵返Mi啲人做Q and A

自膠未追曬見唔到佢態度差sorry

佢去買like 我地買dislike得唔得？

我覺得對一個普通女仔評頭品足就梗係唔好
但選美討論外表真係完全無問題

以前連登都有好多cap人ig笑人醜既post啦
又唔見佢屌

想知啲相佢幾時影 美甲店係停開咗一個月 但都有唔少鋪頭有偷雞開/比貴啲有上門服務 出寫真賺咁多就唔好慳嗰少少錢啦

Cotton可能係mihk度橋個個所以自己channel啲片都幾好睇

其實選得美真係預左比人講
講真除左連登仔
睇電視個班人都有講囉
啲廢中廢老把口仲mean呀
叫佢試下鬧呢班人把口賤囉
睇下比唔比人屌到反皮

其實呢條好賣點係咩
真係睇唔透
要j嘅話 j雞扒妹唔好咩

牛生一早想出樣啦
本身個ig都public
係屎庚嫌人哋唔夠靚仔姐

同感~!!
不斷做q and a, 快問快答
已經唔知d片邊個打邊個..

最廢片係gigi
拍隊酒game片可能台灣都有呢類片啦..成件事好mk, 佢地觀眾擺明有一半係未成年細路仔

一人買少少有無得諗

認真想知點買like 上淘寶？

閪迷樣
張相望落似廿幾歲咁

呢啲女咪專呃毒撚 扮到好純情 鄰家女孩
事實上又臭雞又昆水

之前見佢home tour都好玻璃心

頭又未柒返好 指甲又未搞返好
淨係露條罅岀黎就有咁多人狗衝去買
唔明買嗰啲人咩心態
平時睇開垃圾？？？
臭雞 不了

因為香港班毒撚見女就衝
搞到啲港女咁高竇

可唔可以送埋畀39同pkj

Dislike!!

係呀 以前個個都係拍一式一樣嘅野
佢就真係為分享而分享
所以佢話佢95我都有啲shocked

拍到好似sp咁

我都想知呀⋯⋯
見上邊有絲打話有得買
覺得一人買少少有得諗ja好過不停開新ig留言

Cotton 啲片真係唔差 抵佢咁高 views
佢女朋友幾麻甩幾可愛

佢話自己係中東mix 巴基斯坦 其實點解有人信
根本只係巴基斯坦only 唔明點解要呃人 佢根本唔識Arabic
佢post過中東知多少嗰條片 同係網上有個專欄/新聞 係一鳩樣 照抄内容拍條片又話自己中東mix
成日扮與眾不同真係好想嘔

佢都算有禮貌斯文大方個種既
點都好過蔡嘉欣
不過佢額頭真係好高女大
到時選港紅要扎計著旗袍就會表露哂佢個缺點出黎

屌打得快好多錯別字

點對得住為左寫真集又減肥又做運動又真係搵人化妝set頭去外國取景既專業模特兒
條女平凡到是但係街都執到件

巴黎講佢都算醜樣個堆
見到佢個樣都反胃

自己咪又係上嚟mon po
睇得出佢好撚嬲

成日扮到咁唔care 但係又成日要mon post

唔想俾view佢賺
佢平時d片係拍咩題材?

落親去都見到佢

根本就係佢self esteem 好撚底 自己都睇唔起巴基斯坦 所以是但作個中東落去 令自己聽落好似高尚啲咁 為乜鳩野要呃人 睇唔透

佢自己都係拍啲串鳩人嘅片
笑啲大波妹拎對波出嚟show 笑人玩抖音
笑其他kol
照佢咁講法 玩抖音嘅人都可能因為佢拍咗條片笑鳩自己而自殺㗎

佢根本就喺度攞緊存在感越講佢越興奮

真係唔知佢邊個嚟，點解會有男人成個怨婦咁

幾年前cotton gordon係mihk channel條qna話唔會放棄呢個channel
點知由cotton去全民造星開始
Kitling個啲人開晒個人channel了

收皮啦懶清高想像到件怨婦一路mon po一路嬲到震嘅閪樣

唔想幫襯淘寶 但係據我所知得淘寶可以買fol同like

似細路女扮大人個種感覺

收皮啦 佢就係嗰啲自以為忠於自己 我行我素 但係其實係傻仔

除咗cotton啲片 其他人都。。
Gordon channel第一條片(低成本電影重演)已經好悶一啲都唔好笑 其他就更加唔洗講

根本就冇尊重過自己 就算大家去旅行都會染番好個頭靚靚哋咁樣影相都開心啲啦

拍講野片多 但啲字幕係口不對心 一開始就好睇 睇多就厭

隔住個mon都feel到佢好嬲嬲

其實話得你無錯㗎喎
你自己又咪批評其他YouTuber
然後又自己行為又咪一樣唔好得去邊
呃光環，嘔心
唔好成日對自己咁自命清高打哂飛機啦
Grow up

屌之前都發現佢換左條女 條新女好柒
原來係偷食？
有冇相關post？

依個真
自己都係依d人 就企係高地屌人係依d人
初頭覺得佢ok 而家道德魔人不了

初頭睇係mean得幾正
而家就覺得佢懶好笑 真心柒
又學人出product MK到世界盡頭
偷食仲學人做道德撚
自命清高不如批鬥左自己先

求其搵個foodpanda哥哥都靚仔過佢
選美唔講外貌可以講咩？

惡撚過狗，台妹ig露下事業線就公審人
懶係與眾不同
屌轉個頭咪又係偷食 扮聖人

佢又話人睇tvb
而自己又入去睇港姐post
其實佢批鬥左瓊姐未
年年都笑9啲面試港姐

原來之前已經有人屌佢

佢偷食唔出奇 賤男一位 淨係想屌大波妹

其實唔通佢會expect 成個post都讚啲女好靚好索咩
喺facebook啲人都唔會啦 更何況喺連登
重點係班女真係唔靚女 加埋選港姐更加值得屌
唔通歌手唱歌唔好聽又唔可以批評咩
做得歌手就預咗人評論你把聲
選港姐唔評論佢個樣唔通評佢有幾多智慧呀？戇鳩

笑死，到底依個人自我價值有幾低先會keep住mon post又keep住屌人？

Zain hello 唔好咁走火入魔啦，你無咩fans架喇，成個yepi又成個39姐咁，followers只會有跌無增

之前Jade嗌佢"呂卓穎"架喎

ZAIN aka道德撚/正義超人/Mon post達人/怨婦
你又有幾清高呀？睇過
都未見過人咁肉酸，自己都做唔好，仲要企係道德高地屌人黎攞存在感，GROW UP!!

擺到明係嗰種偷食 但又要扮到好痴情、分開為你好果d 哇屌 道德魔人幾時出條片口不對心下自己先

之前jadelam ig po咗條片throwback簽紙結婚佢叫自己做張卓穎好似 不過我搵唔返條片

COTTON自己拍既片仲好睇過mihk

佢同yepi個嘴係都要微張